Twitter撚請停止圍爐

你上twitter係做國際文宣 唔係圍爐取暖啊
成日用中文出post有鬼用啊
用下英文外文識咩文就用咩文
我洗乜比你宣傳啊
宣傳比外國人啊宜家

同埋經常retweet同comment自己友啲tweet
要去人哋tweet做文宣